求靚女一條

各位青，小弟想跪求一條靚女，要求有：

初學執相(ps etc)
初學畫動畫 （好簡單果啲）
初學剪片（暫時唔會太多，亦唔會太複雜）
常用 vm (要32G ram戓者更多)，同一時間可能開2-3個最少
唔多打機，最多係玩 Minecraft之類
要 Intel u
SSD 1T?
要 dual ports display (可能駁兩隻24吋或以上 size 嘅 mon (non-4k)
WiFi card 或者RJ-45 1g/10g頭都有就最好
普通文書，上網，YouTube, 聽歌
筆直如果可以的話，$4k-5k，唔洗包mon
希望可以捱到5-6年
因為住喺農村，可能有啲牌子model 未必買到，不過麻煩咁多位照quote

**唔要牙石老母板或產品，因為個人過去經驗問題

唔該哂各位青

仲有，因為主要係俾學生用，唔需要over clock, 所以應該唔洗用水冷呢啲咁貴嘅嘢。穩定就得啦

乜嘢

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,448

唔該哂青
可唔可以建議吓Intel 有乜選擇？

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$740

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,104

各位青，小弟想出部跑車，要求有：

假日跑山(eg. 飛鵝山)
初學Rally（好簡單果啲）
初學drifting（暫時唔會太多，亦唔會太複雜）
常會皮車 (要320ps戓者更多)，同一時間可能會俾2-3部穩形戰車追最少
唔多載人，最多係載下老豆老母之類
要 歐洲車
0-100km/h 3秒內?
要 6 piston calipers (可能會換21吋或以上鍛鈴 (1pice)）
後車cam 或者自動泊車都有就最好
中置後驅，前後比重50：50，可調駕駛模式，ABS同TCS
筆直如果可以的話，$40k-50k，唔洗包保險/牌費
希望可以捱到5-6年
因為住喺農村，可能有啲牌子改裝件 未必買到，不過麻煩咁多位照quote

**唔要寶馬車或引擎，因為個人過去經驗問題

唔該哂各位青

冇錢就AMD啦
又平又好用

但係聽講amd 行 vm 有啲問題。因為我係重度用vm, 所以要穩定。

你會用咩vm?
同埋用咩行 Linux platform?

如男係vmware on windows amd真係冇問題

GTR

$5000筆直想要10GB lan

3600用家

Vmware雙開無壓力未試過有問題

要中置後驅，歐洲車thx

師兄, 認真嘅你入錯台

見到咁多要求
碌到最低budget 5k
都係求奇抄條List算啦好嘛

一分錢一分貨啦 佢咁嘅 budget夠用兩年嘅